覺唔覺侵侵係今晚打老虎，贏就贏緊，差在唔知點贏法

等睇結局

訓喺度嬴

林鄭就係川島芳子？

得耶蘇先救到侵侵

梗係上次同彭斯肉搏果個

太睇少中共，我覺得有d危機

中共同左膠
全球兩大毒瘤一齊搞佢

單眼佬係邊個

係單眼佬

邊個係大軍先

差唔多時候 對家會有內鬼爆拜登黑材料

郵政票實出事
美國一爆內戰
中共實大力推

大軍開始發功

大軍係 習種？

到而家都係覺得贏緊 1月尾邊個坐白宮先係贏家

黎啦黎啦